放一張msi RX 570 全新有保養

唔小心買多咗張顯示卡
100%全新冇用過
有單 有保養
入手價1500 想放返1300

你估msi有幾多款570

SAPPHIRE, AMD, RX 570 PULSE ITX V1, 4GB GDDR5 $1099

而家買張全新570都係1100，斷估你唔係買貴左又放番出黎掛

開個二手價聽聽

想呃人買垃圾ati

正常用家點會無啦啦唔小心買多張顯示卡

樓主睇尼你食撚懵咗喎

平到

千5蚊 買張1050ti 4g都得

前幾日收咗張580全新

睇個價錢都好撚心動,佛心價